史提芬周是否可以屌打十傑？

食神vs十傑首席

第一回合 : 麻婆豆腐
久我 VS 戴東官
第二回合 : 炒飯
幸平 VS 游自德
第三回合 : 海鮮
黑木場 VS 馬友

戴東官vs繪理奈
打一下車輪，鬥講晒對方之前食左乜

依個世界根本無食神

是

快刀手就切損手

甜品 高根?

中華一番屌打食戟

係大麻，我加了大麻

柯南：係氰化物，佢加咗氰化物

史提芬請到觀音大士wor

佢可以將東和馬變做狗